import { jsx as _jsx, jsxs as _jsxs, Fragment as _Fragment } from "react/jsx-runtime";
export const news = [
    {
        id: 1,
        title: 'Dočasné uzavření ordinace',
        body: (_jsx(_Fragment, { children: _jsx("div", { children: _jsxs("p", { children: [_jsx("strong", { children: "Z d\u016Fvodu st\u011Bhov\u00E1n\u00ED je ordinace od \u010Dtvrtka 30. 1. 2025 do\u010Dasn\u011B uzav\u0159ena." }), _jsxs("p", { children: ["Omlouv\u00E1me se za zpo\u017Ed\u011Bn\u00ED s realizac\u00ED st\u011Bhov\u00E1n\u00ED, informace o otev\u0159en\u00ED nov\u00E9 ordinace o\u010Dek\u00E1vejte v nejbli\u017E\u0161\u00EDch dnech prost\u0159ednictv\u00EDm mailu a sms.", _jsxs("p", { children: ["Akutn\u00ED p\u0159\u00EDpady o\u0161et\u0159\u00ED MUDr. \u010Cmuchov\u00E1 (ordinace z druh\u00E9 strany", ' ', _jsx("em", { children: "Zubatky" }), " - Kpt.\u00A0Jaro\u0161e 2876)."] })] }), _jsx("p", { children: _jsx("strong", { children: "D\u011Bkujeme za pochopen\u00ED!" }) })] }) }) })),
        modal: undefined,
        expiryDate: '2025-03-09T23:59:59Z',
    },
    {
        id: 2,
        title: 'Naše ordinace se bude stěhovat!',
        body: (_jsxs(_Fragment, { children: [_jsxs("p", { children: ["S radost\u00ED v\u00E1m oznamujeme, \u017Ee se na\u0161e ordinace bude st\u011Bhovat na novou adresu, do budovy nov\u011B zrekonstruovan\u00E9", ' ', _jsxs("strong", { children: [' ', _jsx("em", { children: "Klokotky" })] }), "."] }), _jsx("p", { children: "P\u0159esn\u00FD term\u00EDn st\u011Bhov\u00E1n\u00ED v\u00E1m sd\u011Bl\u00EDme, p\u0159edpokl\u00E1d\u00E1n\u00FD term\u00EDn je \u00FAnor 2025." })] })),
        modal: (_jsxs(_Fragment, { children: [_jsxs("p", { children: ["V z\u00E1jmu poskytov\u00E1n\u00ED kvalitn\u00ED p\u00E9\u010De a zlep\u0161en\u00ED komfortu pacientek se na\u0161e ordinace bude st\u011Bhovat na novou adresu:", _jsx("br", {}), " ", _jsx("strong", { children: "Kpt. Jaro\u0161e 24, 390 03 T\u00E1bor." })] }), _jsx("p", { children: "Nov\u00E9 prostory budou modern\u00ED a kvalitn\u011B vybaven\u00E9, co\u017E n\u00E1m umo\u017En\u00ED poskytovat p\u00E9\u010Di na je\u0161t\u011B vy\u0161\u0161\u00ED \u00FArovni." }), _jsxs("p", { children: ["V\u011B\u0159\u00EDme, \u017Ee na\u0161e st\u011Bhov\u00E1n\u00ED nezp\u016Fsob\u00ED pacientk\u00E1m v\u011Bt\u0161\u00ED probl\u00E9my. Nov\u00E1 lokalita je nedaleko p\u016Fvodn\u00ED ordinace, hned vedle autobusov\u00E9 zast\u00E1vky", ' ', _jsx("em", { children: "Klokoty" }), ", k dispozici bude i n\u011Bkolik parkovac\u00EDch m\u00EDst. N\u00E1v\u0161t\u011Bvu si nav\u00EDc m\u016F\u017Eete zp\u0159\u00EDjemnit k\u00E1vou v nov\u011B otev\u0159en\u00E9 kav\u00E1rn\u011B nebo vyu\u017Eit\u00EDm fitness studia \u010Di wellness."] })] })),
        expiryDate: '2025-02-28T23:59:59Z',
    },
];
